my_dynamixel_tutorial  
hashimoto用  
crane+を手先制御するためのプログラム

my_dynamixel_tutorial2  
tsuji用  
crane+を手先制御するためのプログラム

crane_urdf  
crane+のurdf,Rviz上のcrane+と実機を同期

camera  
usbカメラを使えるようにするためのプログラム

practice  
演習用フォルダ  
領域問わず全部ここに入れて良いと思います．  
ハード面，ソフト面何でも良いとは思いますが，"単純に接続してプログラム回して動いたからok"みたいなのは演習になってないのでNGで．